［說好的罷課］ 浸大劉子頎陳樂行親向教師道歉

辱師被停學 浸大劉子頎陳樂行親向教師道歉

冇撚用
停左一兩星期課就say sorry
一啲堅持郁冇
佢啲朋友學生會又話支持 好心就一齊退學比啲壓力啦 bu鬼會真係踢你咩

覺得垃圾 冇用
Say sorry正確

廢柴

醒目，明白係呢個時代做烈士冇意義

堅決抗爭，除非無得畢業

咁一開始唔應該衝入去添啦 懶係型咁

咁多人支持say sorry

多五毛定多懦夫

低低地跪一鋪，總好過一味得個衝字。

一旦跪低，必成慣例，以後大學社運

一開始太衝動，經一事，蔡一智

仲要一星期就跪低 好撚廢 又唔會真係停學

黃豬蜂入獄都未驚過

day one都估到

垃圾

得個吹字

仲廢過8964

0.5

仲上唔上到大陸實習中醫

五毛岩瀨健三

樓主美國佬係五毛

好心個兩條友啦
咁快淆

請善用起底功能

退一步海闊天空

以前雨革時勸人要諗清楚後果承受到先去做
被勇武派狂屌我係左膠、和理非、渙散民氣

從此見到年輕人衝動亂來都唔敢出聲了

你乜撚事

槍打出頭鳥

改圖屈鳩我

你乜撚事 on9hunter

好厚臉皮嘅五毛
明眼人一睇就知係移花接木

傻閪

大佬讀到last year先比人停學
死都道左歉先啦

咪撚理佢喇 阻撚住討論

Block住條傻閪算

咁撚多五毛say sorry

連登當初團火收左皮 咁多人做完兩星期就怯 驚死停學就say sorry

好耐之前block左